李星gank完又gank

李星gank完又gank 等我出黎再gank
這是今天的第六遍
野區裡的趙信 好像你的朋友
我愛你 快回到 我身邊

乜撚嘢狗屎辣殺啊 屌

邊間教會

所有教會都反晒？

又一個打機打壞腦

我要買yasuo